知唔知我地區選就黎輸？

最近都見到建制陣營頻頻落區派傳單
咁樣落去唔知幾多阿伯阿婆嘅票死係佢哋手上

見佢哋咁落力 連登仔唔係唔支拎吓下話
所以正式宣布 由而家開始
一見佢派傳單就拎佢老尾 道理同禮義廉jetso一樣 救得一個阿婆得一個

今朝早就拎咗幾張

我： 佢：

我伸手拎
佢：多謝
我：我想拎多幾張比屋企人睇呀 咁多啲人投你
佢： ->好呀 多謝支持

記住大家保持良好態度 拎多幾張 袋走再拎去回收箱
咁佢地應該會覺得好多人支持佢地 到時佢地叫返政府唔好取消區選

全民回收建制傳單 正式啟動

自推

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

自推十連

1/10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

2/10

3/10

4/10

5/10

今朝先見到鄺囝落區宣傳

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

呢種topic 好撚煩
成日就輸就輸

拯救阿婆 你我有責

救得一個得一個

保皇黨無限資源

又黎

幫合家拎
112 維園見